有無好安打太耐無拍拖而唔識得同唔記得點追人？

唔係唔記得
係根本就唔識

問你老母先

我想行前多一步，但係點行前多一步

flirt 佢

ok

毒左好耐個人開始發霉lu

懦夫！連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷，趁著還未受傷，我想這如此趕快分道揚鑣。